屌你咩,道咩撚野歉

口裡說不 身體卻很誠實
話不割蓆, 你道歉咪割緊蓆囉

建制就做到真正不割蓆
何妖攪咁大單, 有無建制出黎道過歉

而家打仗呀 無人會欣賞你地道德高尚架

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

已經擺明set 好局引你打 再分化
仲道歉割蓆?

點解道歉就=割蓆
稅局道歉割左蓆未

割蓆係屌翻手足話你唔代表我，道歉係互相補位，目標大家都係一樣，兄弟爬山，各自努力

不分化，不讀篤灰，不割蓆

我都唔明
點解道歉=割

道歉唔係割蓆，反而係會團結返自己，唔好冷處理、唔好玩文字遊戲，要誠懇

道歉唔等於割蓆喎
星期一搞到flight cancelled都會主動同人say sorry啦
只係和理非既文宣既其中一環

我暫時睇左幾份道歉文宣 (中+英)
都有話反思, 改進既成份係到

稅局道歉係話阻到你, 唔好意思, 但我地無其他方法架啦
而家道歉係阻到你, 唔好意思, 我地做錯左
對家挑釁再先, 再加唔肯定前線係咪鬼既情況下
做咩要認錯?

同稅局道歉係唔同的